大師午間教路：提防歐債影響 02月08日(三)

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：提防歐債影響
02月08日(三) 12:28
沈振盈：小心歐債及避險情緒
0:00/0:00

訊匯證券行政總裁沈振盈指，今早大市出現回吐，在23,200點有支持，重磅股動力減弱，恒
指料23,000至23,400點水平上落，他指較為憂慮外圍因素，資金開始憂慮歐洲債務問題，
以及避險情緒因素，大家要小心防範。

在23,200點有支持
恒 指料23,000至23,400點水平上落

師父啱啱訓撚醒? 234咪破撚咗，當港女係美股?

12點果陣未爆
Btw有大師無窮人
等緊大師確認竹十

1228出post
當時未破

沈家軍準備！

23500今日破硬

排隊掌嘴

穿左

有請大師兄，阻力圖23500要打交叉啦

改得，打交叉，等師父新阻力位

大師番左黎

等緊師傅確認升浪

大師尋日話入左第一注淡

樣子大師兄好均真，以收市價計算。
不過都打得交叉咁濟㗎啦

是否可以解讀為無需提防歐債影響

重點唔係度
大師有明確數字指示先係神喻

未咁快嘅，我跟咗師父一段日子斟茶遞水，佢一定繼續硬淡，24200後回一兩日執返條底橫，跟住會講:「正如筆者早前指出，...........下刪一千字廢話」,保持面子

原來是這樣，多謝指教

師傅：好，不愧為師最痛錫你.jpg